[721置頂]唔好留金鐘！！！中環就中環cwb就cwb！

班狗放你過金鐘中環即係一早有部署！
之前好多討論都話金鐘開戰對示威者不利！
我唔知中環好定銅鑼灣好，但一定唔係金鐘啦啱唔啱？
唔好留金鐘呀！！！

Be water!!!

前線傾下先啦！

邊度呀！

小心呀！

中環

Push

中環就中環！NO金鐘！

推

小心！

pish

金鐘有人臉偵測+4k cam
唔建議金鐘

【蘋果踢爆】添馬閉路電視用新疆監控品牌 疑具人臉偵測功能!!!!!!!!!!!!

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

睇定d!

而家係要諗點解會咁 下面係我睇法

1. 不反對通知書設終點響灣仔
2. 然後警方極順攤咁響灣仔阻一阻就徹退
3. 根本警方一早就預計大隊會繼續行到金鐘
4. 由得啲人去金鐘 入夜前唔會有行動
佔街都由得人佔
5. 已經有電視台報道左港鐵會隨時會飛站
即係警方今次既行動唔係要驅散人群為主
反而係想困住人群唔比走
亦因為咁已經預早通知港鐵配合
6. 會封所有可以走既位 夜晚就會大規模拘捕

我地要破解 就係唔好走入呢個局 或者係響佢行動前走左第二度 去一個唔會比佢地cut出入口既地區 呢個地方係銅鑼灣？尖沙咀？中環？呢樣野要現場在傾 但至少唔係佢地一早佈左局左
果個位置

金鐘很危險！

保護自己！

終點係中環終審法院

警察好奸架！

去中環

金鐘係局黎 今晚be water!!!!!!

中環都要小心！

不做留守兒童 不做灰姑娘

如水阿屌

唔好自己行入去送頭

我冇嘢講

中環！

push

對付怪物的戰略分析（勇武回合）
首先對付對手，要知道佢地同我地優劣之處先講戰略
你打機都要喇！何況打怪？！
怪優勢：
好明顯佢地唔會再怕你衝！
你見佢出左兩米水馬（有清有好方法對付）
[香港online攻略討論] 諗到新方法應該如何對付催淚彈同兩米水馬

又傳出有水車（無得打）
[721置頂] 警犬部署分析

你就知佢對金鐘守住各要點係志在必得，而且亦會從其他地方調怪去守<—即係其他地方唔會夠人，我地要好好利用！加上我地星期日會佔用港島唔少地方主要幹道，我地要係呢兩件事大造文章！
小結：佢地唔怕你衝金鐘，只怕你唔衝！
(To be honest, 本人非常appreciate出面咁多位巴絲諗方法將我地同怪個戰鬥力拉近，但奈何從來守係易過攻，防守加遊擊容易過主攻！籍著路面同地鐵線去拉長戰線，而且怪一定會係金鐘駐重兵，實力差太遠一定慘敗！即使同實力，你攻比守更難，主動權地形武器全敗，孫子韓信再世都輸，不斷落去勇武派數量只會有減無增！要留住有生之力，不在乎一地一池嘅得失！頂唔到就走！）
［每天更新 人手置頂]7.21 香城Online終極裝備手冊+懶人包（有App)

咁就帶出怪劣勢：你地唔衝金鐘，佢地無得進攻型防守，仲要浪費體力同時間！
就等於去怪物老巢打怪，屌！佢地形又熟又有得死守同補血！你只要一退得唔好！你衝幾多都係送頭！況且呢個game無限時！唔需要呢個回合打贏！把握一次機會就夠！
你會諗？屌唔同出完黎就散？
無錯重點就係散！
有散先有聚！BE WATER! 要流動！要睇情況！去其他server玩！全部都係我地僅餘優勢！
唔明？屌你地見到佢地齊裝齊車又請君入甕咁引你去衝金鐘！你咪散去其他地方玩同食飯囉咁！
咁去邊個server同點玩？
調頭搭地鐵去近地鐵商場歎冷氣食飯追新聞啦梗係！地鐵沿線大把商場cater大家，係個度玩！係個度傾！係個度發夢同打online game！睇環境邊個server最弱就去邊！要班怪等你決定！拎番主動權！

之後再點做同去邊個server打怪就要追post喇！唔好唔記得fact check! 到時遠離金鐘，去其他server eg旺角食糖水！佢地無時間亦唔夠怪組織防線！只要有人ready，每個人都係物資站，每個都可以有進有退！試想每個鐵沿線商場都有一班人打機！ 只要邊度有班怪組織，就轉場！要佢地疲於奔命！怪想調兵都好難，保守少少一百萬人出去，五十萬係街，五十萬係各大商場等，到時就變成你守佢攻！新城市之役點解形勢好過之前就係咁解！怪係唔容許有人集結，佢每次都要去清場！假如佢地真係咁on9離開老巢，到時搭地鐵番金鐘亦可！佢地用港島主幹道一定慢！

西環

[721置頂]唔好留金鐘！！！中環就中環cwb就cwb！

中環就中環！！NO金鐘！

唔好圍狗竇喇

721

中環要人 !

屌 金鐘有金執咩

已正皮！

Pishh

1724 添華道
設有大量水馬，後方有大批手持有盾牌，頭盔貼有反光貼紙的警員戒備 。
#立場

鬼先引你去金鐘！

差你一個！！！！！！！

轉場中環好冇

唔好中計，警察唔會無嗱嗱走

金鐘唔要人呀屌，去其他地方啦

終審見

光復香港時代革命香港建國

好多人去左政總嗰邊冇繼續行去中環

去中環 去中環

[突發][緊急行動]行完之後點？

醒下啦
次次冇人就係收網呀
唔好送頭呀
解散呀

連登冷氣軍師綜合見意
衝黎有咩意思
留力
伏黎
會出事
夜晚狗發顛
民意可能逆轉
be water
快啲走！

推 be water 金鐘佈足防 會俾人圍

見一個推一個！快撚啲去中環啦屌！！！！
咪撚留金鐘啊！想比啲狗做實彈射擊訓練啊？？？？

推推推

唔好留戀夏愨道啊！！
打咁多次仲唔個金鐘個地理形勢係不理我地咩？！

解散先！唔該你哋

金鐘？ 不了

推！

咪去金鐘呀

前線傾！

中環

金鐘唔衝得，伏味太重

好多天眼 不了!

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

重要!

中環push

Push !!!!

Push!

前線偵查 1700
德副道已經冇曬法輪功同青關會。基本行車暢順，冇狗看守。
僅餘少量法輪功成員係水街休息，有狗看守。

而中聯辦外只有四隻狗看守。

唔好再咁留戀夏愨道啦

人手置頂

諗清楚阿各位大佬

勿留金鐘！

轉緊中環

想去禮賓就上山
想去中聯辦就過西環

自己決定
兄弟爬山！

慢慢守水馬啦

轉戰中環/銅鑼灣，
唔好中伏

我無野講

強烈譴責警方擅離職守

唔好留金鐘 x 1000000000

推推推推推推

[member]前線偵查 1700
德副道已經冇曬法輪功同青關會。基本行車暢順，冇狗看守。
僅餘少量法輪功成員係水街休息，有狗看守。

而中聯辦外只有四隻狗看守。

銅羅灣留人 中環要儲人 金鐘要聚一d 人

如果d人分別走去cwb 中環咁點算

喺金鐘嘅巴絲，你幾憎梁家輝都好，聽佢講一次

唔好留喺金鐘

push
幫手係telegram宣傳下

17:44 夏慤道人群礙似行天橋往中環

留狗總一陣好la
有deadline 時間撤去邊

如果警總。。。金鐘。。一前一後出水炮車。。。係咪比人三文治？

走中環行街

Be water

Pish